［緊急］要物資

［黎自物資站呼籲，請廣傳］

最缺最緊急（要大量）：頭盔、眼罩、大支裝生理鹽水、索帶、3M口罩、手套（勞工同醫療）、直遮、得力素
（可以比夏慤道中間物資站/添美道個邊/直接比前線）
急求補充物資。
水，餅，毛巾，雨傘